\section{Conclusão}

\subsection{Considerações Finais}
\begin{frame}
  \begin{itemize}
    \item 16 modelos de computação entre autômatos finitos e de pilha;
    \item Estudo do MO-1QFA:
      \begin{itemize}
        \item Quantidade de estados;
        \item Respostas incertas;
        \item Potencial de contagem acima da contrapartida clássica.
      \end{itemize}
    \item Teste de autômato em uma plataforma quântica real - indicando erros;
  \end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Trabalhos Futuros}
\begin{frame}
  \begin{itemize}
    \item Exemplificar uso de outros autômatos;
    \item Erros ocorridos durante os testes no IBMQ;
    \item Teste de outros problemas no IBMQ;
    \item Teste de outros modelos no IBMQ.
  \end{itemize}
\end{frame}
